====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' avais été impressionné par les déclarations de Delors sur les grandes villes , qu ' il tenait pour les produits les plus fascinants de la modernité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

